電腦飛原來都幾好

買左200蚊電腦飛 中左兩條4個號碼
我都想派 不過唔夠運

第一條邊撚到中4個字？

唔派貼出黎把撚呀

9 29 34 49?

邊撚到有開9號呀

19 29 39 49 1 34 43

係喎 眼殘

聽講好多頭獎都係電腦飛中